有咩歌你係一定要幾首連住聽

我先 腎仔既 有時 重逢 同埋 星塵

密封罩 赤城千葉 漢城沉沒了 三首一定連住聽

只是太愛你 斷點 無能為力

最安靜的時候
P.S. I Love You
是你令我再次找到心跳

大開眼界
防不勝防
十面埋伏

假如讓我說下去
假如讓你吻下去

不能說的秘密
彩虹
蒲公英的約定